因為武磊，我選擇做一個中國人

我為自己有中國血統而自豪
我是中國人
我流著中國人的心
我愛中國

我係中國人呀屌

而我不知道

wtc

wfc

你唔係中國人？肥絲

牙路呢個po收幾錢

我懷疑我公司出少咗比我

有冇女你都係中國人

我唔係為錢先愛國

我地本身就係中國人

okok我明的

你PM我再傾

因為美斯
我選擇做阿根廷人

又中又英你up乜柒呀